[突發] 歸美白宮petition，簽埋佢

今日好地地和平集會，班狗都要來搞，好明顯港共政權係好驚美國嘅力量。各位手足，要得到美國嘅支持，其實除咗人權法，歸美呢個option都並非無可能。要維持香港嘅自主權，令香港人權得到保障，成功抵抗中共呢個世上最大嘅獨裁政權，何不成為另一個超級大國嘅一部分？

1. 中國係一個極端民族主義獨裁國家，係中共極權Chinazi之下， 就算只係港人自治而非獨立，係中國人眼中根本同獨立無分別。而家中美關係惡劣，基於美國出面下，中國仲會收斂少少。但如果將來美國選左個親中總統，如以往20年咁，你認為中國唔會對香港進一步控制、進一步壓迫？

2. 香港地理位置上同大陸相連，就算光復到香港，都難以保證可以抵擋到中共勢力嘅侵擾。一來中國極容易利用間諜活動或者煽動群眾運動來侵襲香港，好似六七暴動咁；二來以香港本身實力亦難以持續取得國際支持。

3. 成為世界超級大國嘅一部分以抗衡中國來講，香港可以成為美國嘅非合併領土（海外領地）自治城邦。現成例子有美屬薩摩亞、關島、波多黎各等等。而家timing來講亦係perfect，Trump仲係美國總統，共和民主兩黨亦support緊香港。當中國對香港做任何動作，都有機會係對美國嘅國家安全構成威脅。

唔知有無用，但起碼做咗先！要維持香港嘅完整同獨特性，成為美屬香港，擁抱美國嘅民主與自由核心價值，確係可行嘅出路！如果成真，香港就得到解放架喇，真正光復香港啊！

所以，麻煩各位手足快啲簽埋以下呢兩個白宮petition佢啊，美國國會要復會喇

Liberate Hong Kong and turn it into a territory of the United States of America

Make Hong Kong the 51st state

推

簽左

push

簽緊

下 做乜9

又要做二等公民？
香港人最終目標成為香港國民

越黎越多膠post

唔好戇鳩 我好撚想做美國佬隻狗
但係香港歸美國係接近零可能性

想當年，又有邊個人估到美國幫香港幫得咁盡？

歸英都話有啲可能

好好地自家立國不做
要歸屬人哋
奴性即係奴性
肯定俾鬼佬笑到面黃

唔理你對美國印像點，無可否認唔係美國，香港人早已被大陸屠殺。。。
而無可否認香港的核心價值同美國的價值係一致。
唔好咩都語零 無可能 香港當年就係被失敗主義害死

膠？願聞其詳
第一 香港唔係新加坡
第二 Chinazi中國唔係當年馬來西亞

新加坡係當年馬來西亞唔想要覺得麻撚煩
但你認為香港獨立左/自治 中國人會點睇 ？
第一 香港係中國人心中民族恥辱
第二 中國會千方百計對你採取任何方式進行統戰（中共對呢家新加坡都做緊）間碟 中國陰道 銀彈

呢家係咁岩中美關係極差加上有個咩都唔撚怕ge Donald Trump 先幫香港幫到出面 他日有個好似 hillary clinton ge 八婆做左總統 (她被爆做左總統後有意出賣台灣俾支那）咁點？

你話屌 條人權法通過未得
人權法有阻嚇性要睇邊個執行
你認為hillary clinton會真心執行？

你要記住 香港主權一日係中國
美國點做佢都中國可以話係外國干預內政

你話獨立？
你睇西班牙加泰隆尼亞

如果香港成為美國非合併領土
中國做親咩都係侵害美國主權

歸英GE 可能係零呀 小朋友
中英聯合聲明其中一個原因失敗係英國實力不足同仆街縮骨
佢呢家要搞Brexit都仆街啦
但要埋香港

「緊急」十八區中學人鏈聽朝要人 入嚟睇下有冇你舊校

On9 post

真理愈辯愈明 不明來辯
留低論點
唔好一句on9就走左去

香港人唔好再扮野
里個係我地獨立既一大步
係美屬 但我地可以係支那死左之後再向獨立前進
現階段 冇野差得過under支那
只有脫離支那 我地先會有自由！

exact7ly
納粹支那一日係度
香港就一日危險

唔好搞咁多戇鳩聯署
整臭香港人嗰朵
玩爛個制度啦

願聞其詳

當美國仲思考緊要取消香港獨立關稅區嘅時候 其實憑咩你地會覺得美國會為我地做有害無利嘅事

當年德州為脫離墨西哥歸美
你唔話德州人係二等公民 on9

加入聯邦成為一州
主條目：美國州份依加入聯邦順序排列列表、美墨戰爭和瓜達盧佩-伊達爾戈條約
墨西哥不承認德克薩斯的獨立，宣布要將德克薩斯重新併入其領土，並警告假如美國介入的話，兩國之間將爆發戰爭。德克薩斯維持其獨立立場並強調格蘭德河是其邊界。英國試圖調停這場爭議但沒有成功，因為墨西哥不肯承認德克薩斯。1845年，美國宣布假如德克薩斯共和國願意加入美國的話，美國將承認格蘭德河為其邊界。同年，德克薩斯加入美國，成為第28個州。為此美國和墨西哥因德克薩斯地位問題爆發美墨戰爭。

yea man

都係果句 不明來辯 愈辯愈明

pish

世界第一國家

想當日有手足拎美國旗遊行被同路人屌
到今日個個拎星條旗 唱美國國歌
之後有人建議香港加入聯邦
你班仆街就屌 屌我做洋奴狗 二等公民
屌你老尾 你班五毛定精神分裂？

香港入聯邦 美國華人先係可以抬頭做人呀
唔使呢家下下被人話共碟

雖然我覺得美國唔會理
但都簽黎FF下

記得同個post讚好

OK

in Texas We trust

當日反送中侵侵都話唔理香港

痴線，講到獨立咗就唔會俾中國打返咁

圍城13天：阿拉莫戰役 (The Alamo) (2004)
德州人勇武

我地要做既
係脫離中共管治
唔係脫離中華民族
被外人控制做二等公民

係我地利用外人得到自治
睇清d啦 中華民族keep黎把撚咩 有飯食定有金執呀？

自己香港自己救
不做漢奸共匪被人統治

痴撚線 差啲以為自己出post
同樓主睇法同論據好接近
爭取歸美只係一個option 唔一定真係要做到

如果想要爭取獨立
就要提出一個對中國黎講比獨立更差嘅option 其中一個係歸美

試諗下如果香港立國 中共一樣可以滲透 間接控制
但如果成為美國一部分有美國情報部門抗衡就冇咁易

中國是比蘇聯還危險的”邪惡帝國“

P牌岸尻原來係真

我已經解釋過香港搞到今時今日咁美國都有份
你都仲想被美國統治
你正一漢奸奴隸

呢個時候仲講咩「中華民族」、「漢奸」嘅，唔係五毛就係on9
我地係「香港人」啊！不論南亞裔、菲律賓姐姐定鬼佬，只真要真心認同香港核心價值嘅，都係真香港人
利君亞係咪香港人呀？河國榮係咪香港人呀？佢地有冇中華民族DNA呀？

歸美作為一個option有咩問題？都係嗰句，要抵抗中共呢個當世最大嘅獨裁政權，我地需要另一個superpower幫拖同照住，唔係我地揮美國旗來把撚呀？

就算香港最終實現到雙普選，可以港人治港，你估支那唔會千方百計統戰搞鳩香港？同埋，無人知過埋2047會點呀，只要能夠脫離納粹支那嘅控制，搵美國照住絕對係捍衛香港自主權嘅一大步

第一. 我已經睇左你之前開咩post 你極大機會係五毛

第二. 香港搞到今日咁絕對係美國搞成咁，包括六四俾中國入世貿，但唔好忘掉 美國咁做絕大部份原因係香港民主黨背後做說客，就好似今日泛民同葉劉上美國叫美國佬將民主人權法案嘅懲罰性降低一樣

第三. 你呢家仲同我講中華民族，我屌你老母，中華民族係咩概念你知唔知？「中華民族」係民初用嚟統治中國眾多民族以避免分裂嘅政治手段，以共產黨玩呢個「中華民族」嘅概念係玩得極叻，如果唔係呢家唔會被人叫納粹支那，呢家香港咁多深藍，極大程度係中「中華民族」嘅遺毒，所以我真係屌你全家 五毛

係極危險得多
中國陰道比單純間諜軍隊嘅威力更大

歸你老美

放低論點

agree. UK have done nothing. they even considered to use Huawei for their national security system.

咪叫歸你老美 有咩問題

then we fight

英國人傳統性格係縮骨
邱吉爾絕對係異數
你睇下佢上任張伯倫
唔係佢德國納粹會可以搞到咁撚大？

無 多謝🙏🏻

Well let’s hope. honestly I don’t care if we become part of UK or United States. As long as The government we under follows the rule of law

其實揾外國暫托會好啲
My 2 cents

魯迅先生曾於1927 年在《無聲的中國》一文中寫道：“中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裡開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。”這種先提出很大的要求來，接著提出較小、較少的要求，在心理學上被稱為“ 拆屋效應”。

this one of the purpose of this petition as well,
HK joining united states is more serious than hk independence

推到Banon 睇到

Push

可唔可以順便攞埋台灣?

sorry, 本來想正皮， 但係撳錯掣

曾經真係有提出過美屬台灣群島方案

做文宣，
鍾意美國文化嗰啲就梗係支持加入美國，
唯一要睇嘅就係回歸英國嗰啲

但點做好？對港人定美國人？

p

對美國人就， 基於尊重人哋嘅民意!

對香港人嘅， 主要針對主張歸英或者獨立嗰啲人， 令佢哋支持香港成為美國領土

我知呢度好多人支持港獨
我以前都係
但經過西班牙嘅經驗
再加上今次美國幫香港幫到出哂面
就知道香港加入聯邦會係一個option

我明好多兄弟會認為加入聯邦好似做白人嘅二等公民，但加入聯邦好多方式，可以港人治港，沿用大部分嘅基本法，只係將中國主權變成聯邦，但治權可以繼續係香港人

感謝樓主提供笑話
你肯我肯，美國都唔會肯

Why?

Exactly

侵侵依家行緊果套係america frist, 其他外部野他國內部搞掂
墨西哥起牆又想對方出，日本佢都想扶自衛隊減美軍
退一百萬步，佢點英國收返香港，定聯合國共同管理，都唔撚會收入美國版圖
遠東城市，仲要臨近中共眼底，成本高到傻嘅都說服唔到自己

但呢家通過人權法 特首要每年上華盛頓匯報
都係實然邦聯關係

佢監察咋，唔撚使行政
你估人權法出之前，美軍冇係香港收過風咩
香港早係戰前已經係間碟城市啦，全世界都有特務長期係到
人權法監察，只不過將原本暗地裡做嘅野放上枱面，用嘅funding唔同左

咁由香港繼續係中共治下？

先利申，我係獨派
但呢場運動根基係五大訴求，普選係結束嘅最低門檻
正路係有普選，用起碼3、4年時間先有足夠全民討論空間講獨立，到真正可以有機會出現全民獨立意識，應該要5~7年
當然我講緊嘅係最正路嘅情況，你講今晚突然有隕石打中維尼，聽日中共解體，我冇野好講嘅

周柏豪終於可以去NBA屈機

6月8號晚我都仲聽到人同我講遊行冇用

Make Hong Kong the 51st state 個petition 冇左

做乜9

簽個petition 支持香港加入聯邦（非合併領土即係美國城邦）

signed

好多人吹反風

on9

其實個個係度吹反風
美國人幫我地幫到出哂面
如同當年德州被老墨欺壓一樣
點解加入聯邦就on9

先為剛才態度差道歉
但要將香港入併遠洋的大國，沒有歷史文化的正當性（英國還好，美國真係風馬牛）。你的憂慮都是正確的，只是要求入併美國會被美國本土人口實。

如果係非合併領土如關島？
英國真係唔得
佢地實力弱同怕死

更正：係美屬波多黎各
同大家應該唔知
如果係非合併領土
居民係無美國公民權而係名義上係美國國民

最主要係英國實力不足，而家仲要脫埋歐盟。
美國就唔同，世界超級大國。

人地美國就係欣賞你夠guts同支共一戰
你咁樣 人地只會覺得你冇資格舉星條旗

香港歸美，其實最大困難係，美國憲法支持擁槍權。
香港好多人都唔支持擁槍，美國本土都好大爭議，好多人想收回擁槍權法規。

美國好多人都視槍權為人權問題，係美國的污點。

因為槍權問題，香港歸美機會接近零。
就算民主選舉，都未必過到關。
而且中共係非擁槍權國 ，要解決美屬香港槍支走私到大陸問題，又係一個挑戰。

香港歸美，其實最大困難係，美國憲法支持公民擁有槍械權力。（Second amendment of US Constitution: The right of the people to keep and bear arms, should not be infringed. ）

香港好多人都唔支持擁槍，美國本土都好大爭議，好多人想收回擁槍權法規。

美國好多人都視槍權為人權問題，係美國的污點。

因為槍權問題，香港歸美機會接近零。
就算民主選舉，都未必過到關。
而且中共係非擁槍權國 ，要解決美屬香港槍支走私到大陸問題，又係一個挑戰。

入得美國自然就有槍權。

就算美國非建制領土，如關島、波多黎各，都有槍權。

但唔係有州已經唔被帶槍？

但比擁槍

香港都唔俾你帶菜刀，但可以擁有

你覺得真係唔可行？
香港搞到咁
就係政府權力武力過大
民眾擁槍有效抗衡政府

呢樣真係難過獨立

行動同文宣post啦
915都無人講
再係咁好快玩完

弱智睇醫生啦

原因？

白痴行為，美國根本唔想有新屬地
讀下歷史先

係中共治下雙普選你又認為可長治久安？

How about Greenland?

唔好on9

麻煩簽左嘅人留個讚

點睇？

Denmark

on撚9

唔係可唔可行問題
係香港大多數人想唔想問題
你問佢地，香港歸美，個個都想

一話歸美後，槍權一定要合法，因為係美國的Constitution，就好多人投反對票，可能要返一國兩制的中共管治。

美國有槍權，香港人可能自己都否決
英國太弱雞，又脫左歐盟，無牙力

所以歸美歸英都冇乜可能

所以只剩繼續中共統治？

都係個句
未試就打輸數
手足當初舉美國🇺🇸旗俾人屌
呢家有無人屌？
你答我

G持

請廣傳俾朋友加正評

有咩唔好？
成唔成事都好發下夢囉當

唔通而家做567第公民又好好？

其實理據好充分，點解會咁多負評？

論相對難度：歸美容易港獨難，獨到都守唔到。

論成功後的好壞：香港高官(即使獨立後)係好容易出賣香港人。22年的傷害還不夠？

我知道係呢個時候叫歸美實會俾人屌on9，但大家要明白，如今世界上有能力制衡中共呢個最大獨裁政權嘅，的確就只有美國呢個超級大國。之後點樣維持香港自主權同避免成為二等公民，只係形式問題，但需要美國幫拖同照住係政治現實，亦係令香港脫離中共統治嘅最快方法。

成日話未係時候，要幾多幾多年一步步來嘅人，當年雨革又唔見你話袋住先一步步來？香港仲有幾多年可以等？而家係時代革命，要成功光復香港，必須要靠外援，呢點相信大家都同意，否則爭取人權法來把撚？趁而家美國幫香港幫到出晒面，何不再去盡啲大賭一鋪？

方向上，香港歸美係脫離中共統治最快方法，呢點係政治現實。點樣達成只係執行問題，點樣維持自主權只係形式問題，都係後話。三個月來咁多手足付出咗鮮血甚至生命，先換到五大訴求第一條，唔想香港再沉淪，想美國再幫得大力啲嘅，大家快啲簽咗個petition佢先啦

done

HK independence